洛里斯：有點兒瘋狂

【體育】熱刺門將洛里斯在北倫敦打吡和波後，以瘋狂來形容比賽。

「這場比賽有點兒瘋狂，雙方都最後都可以贏2:1，但對我們而言，經過艱難的1星期，這是很好的1分。」完場前擋出奧巴美揚12碼，令球隊幸保1的熱刺門將洛里斯（Hugo Lloris）賽後說：「所有事情都來得快，我從來保護自己後防隊友，但我也尊重球證的判決。」

戲劇性一幕於完場前出現，奧巴美揚禁區內博得達雲臣山齊士犯規，但他親自主射被洛里斯擋出，錯過絕殺機會。熱刺終逼和阿仙奴不致3連敗，而賽後以61分穩守第3，阿仙奴得57分。

為球隊射入扳平的哈利卡尼謂：「這是1分，我們原意想取3分，但如今終止連敗走勢。我們可以集中備戰多蒙特及修咸頓。」

55

冇球越位12碼你1分都冇啦

果球點會吹offside? 球例話係foul before offside offence

你就豬在看喇

睇球例啦懵撚

學到野

垃圾熱狗 負負碌碌咁